Sleep is for the weak!

挑機

點解呢隻post全部都係睇肉台

因為我

場波完未

2:0？

N賓清

咩2:0？

weak你老母

Cos狗岩岩訓醒？

未訓過

訓哂？渣ga

弱

?

Weak

精鳩神

屌

Cos狗呢？

渣ga

訓左啦等u咩

笑4me

辣殺泥

系

又黎

Hi